白羅斯人撕蘿蔔

黎巴嫩人亂巴黎

食屎叮噹叮屎食

倫敦齊人齊敦倫
上海浮橋浮海上

大韓學校學含大
咸恩靜曝正恩咸

美孚基佬肌膚美

毒撚好撚毒

大圍三姑三圍大

上海居民居海上

叫雞隻雞叫

黎諾懿可以落黎

支那人’垃圾‘（普）

長洲賓客賓周長

唔係姓陳

柒碌成龍成碌柒

一二三四三二一

仆街周瑜周街仆

大埔空姐胸部大

貓貓扮貓貓

槍手楂手槍

床上妹妹奶大跟我看蓮花到天明如不累就幹一炮你看我爽不爽我看你炮一幹就累不如明天到花蓮看我跟大奶妹妹上床

州

街市街

油麻地滿地麻油

油麻地通地麻油